Thiago星期日出到??

車利大戰thiago會唔會趕得切出?

又想燈

都係紅色衫襯佢多d

thiago 一路著開藍色

又係垃圾po
蓋狗你死全家啦

yes

Thiago Silva

出唔出到 利記都屌打

出唔出到都輸比車啦 咪撚玩啦 今年車仔勁過拜仁啦 前中後都屈

Kepa is rubbish

施華一個頂曬後防啦 個龍拎黎擺姐

反車？

建議林伯買你啦 你咁bulk

上年好憎 今年反唔落

車果堆又唔洗磨

有咩慘得過想玩膠點知上面全部咁撚認真

Thiago v Thiago Dawn of Justice

蓋清有冇炒賣ps5?

入唔能到個網

艾簡達拿

蓋=狗=色盲